\documentclass[twoside, openright, titlepage, 12pt, french]{report}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

\usepackage{multirow}
\usepackage{tabularx}

% Les symboles mathematiques 
\usepackage{amsmath, amssymb, amsbsy, amsfonts, amstext, amscd, amsopn, amsxtra, upref}

% Pour ecrire des url
\usepackage{url}

% Pour les en-tetes et pieds de page 
\usepackage{fancyhdr}

% Package pour les reférences
\usepackage[french]{varioref}
\addto{\captionsfrench}{\renewcommand*{\tablename}{\textsc{Tableau}}}

% Pour les figures en TikZ
\usepackage{tikz, tkz-tab}
\usepackage{pgf}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.3}

% Pour ecrire les codes LaTeX
\usepackage{listings}

%Abstract
\makeatletter
\renewenvironment{abstract}{
\@beginparpenalty\@lowpenalty
\begin{center}
  \bfseries \abstractname
  \@endparpenalty\@M
  \end{center}
}
\makeatother

\newenvironment*{remerciements}{%
\renewcommand*{\abstractname}{Remerciements}
\begin{abstract}
}{\end{abstract}}

%liens et pdf
\usepackage[pdftex,
  bookmarks=true,     			% Signets
  bookmarksnumbered=true,        	% Signets numeriques
  %pdfpagemode=None,     		% Signets/vignettes femes a l'ouverture
  pdfstartview=FitH,     		% La page prend toute la largeur
  pdfpagelayout=OneColumn,		% Vue par page
  colorlinks=false,    			% Liens en couleur
  %urlcolor=black, 			% Couleur des liens externes
  %pdfborder={0 0 0}			% Style de bordure : ici, pas de bordure
%   colorlinks = true,
%   linkcolor = black
]{hyperref}

\hypersetup{%
  pdfauthor   = {LEPRETRE Anthony},
  pdftitle    = {Rapport de stage},
  pdfsubject  = {rapport, LaTeX},
  pdfkeywords = {LaTeX},
  pdfcreator  = {PDFLaTeX},
  pdfproducer = {PDFLaTeX}}
  
  \author{Anthony \textsc{Leprêtre}}
  \date{\today}
  \title{Rapport de stage}
  
  \pagestyle{fancy}
  %\pagestyle{empty}
  \makeatletter 
  % titres courants et pied de page
  \fancyhead[RE, LO]{\@author}
  \fancyhead[LE, RO]{\itshape \@title}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.1pt}
  
  \fancyfoot[RE, LO]{}
  \fancyfoot[LE, RO]{\thepage}
  \fancyfoot[C]{}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.1pt}
  
  \setcounter{tocdepth}{2}     % Dans la table des matieres
\setcounter{secnumdepth}{3}

%   \fancyhead[RE, LO]{}
%   \fancyhead[LE, RO]{}
%   \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
%   
%   \fancyfoot[RE, LO]{}
%   \fancyfoot[LE, RO]{\thepage}
%   \fancyfoot[C]{}
%   
%   \renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
  \makeatother
  
  %guillemets
  \usepackage{csquotes}

  \usepackage{siunitx}
  \sisetup{locale = FR} 
  \DeclareSIUnit \octet {o} 
 
  \usepackage{subfig}
  \usepackage{graphicx}
  \graphicspath{{images/}}
  
  \usepackage[backend=biber]{biblatex}
  \bibliography{appendices/bibliographie}
  
  \usepackage{glossaries}
  \makeglossaries
  \loadglsentries{appendices/glossaire-entrees}

  \newcommand{\emmaus}{Emma\"us Tourcoing}
  \newcommand{\atos}{Atos}
  \newcommand{\opportunity}{Opportunity}

  \usepackage{totpages}
   
   \usepackage[page]{appendix}
   
   \addto\captionsfrench{%
  \renewcommand\appendixname{Annexes}
  \renewcommand\appendixpagename{Annexes}
}

  \begin{document}
  
  \date{24 août 2016}
	\include{garde}
	
	\include{appendices/resume}
	
	\thispagestyle{empty}
	\tableofcontents
	
	\include{introduction/introduction}
	
	\include{missions/missions}
	
	\include{conclusions/conclusions}
	
	\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
\addcontentsline{toc}{part}{Annexes}
	\begin{appendices}
	\include{appendices/bibliographie}
	
	\include{appendices/glossaire}
	\end{appendices}
\end{document}